我老母發現我床上有碌假鳩

好撚尷尬呀屌

下次同佢一齊研究

男人老狗玩假鳩

下次擺碌真既大鳩佢

下次光明正大一齊玩味唔尷尬囉

有冇擔心你會瀨屎

佢仲問我係乜嘢嚟

會唔會擔心你個屎眼大過西瓜

就借你嗰條嚟啦巴打

標本

最新出嘅攪拌機

玩假尻做咩
pmme

條假鳩分分鐘大碌過你呀小dee dee

你老母平時玩開又話你知咩

有冇諗過點解佢會係床
分明你老母用完唔記得擺番埋
轉個頭bait你出黎咋傻西瓜

佢見我成個月無換過床單所以先去我張床咋

咁點解你碌9會係床上面

你做乜偷我野